越南野一問

話說我叫生牛肉撈檬 個侍應閪我面 咁叫有咩錯 黎到一塊生牛肉都冇